一眼就知係蝗！！！

頭：女既染頭嗰隻色係閃金色，真正香港人係唔會染，
男既係平頭裝或剪到成個波咁，總之男女個髮型好柒

身：唔識講，總之名牌好街坊look好佢地著上去就係不倫不類

下身：最出事係對鞋，女既著嗰都唔知係邊度買，加埋玉色絲真係頂唔順；男既嗰對皮鞋，著乜褲都係皮鞋，如果加上白襪，大佬級蝗

仆街，突然自己個屋企多左好多蝗

'附近'

男蝗單眼皮單得好鬼鼠
女蝗雙眼皮就特別姣&細長眼形

一睇90%肯定
再出聲99%

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁

男蝗：T恤攝入去隻西褲度 褲腳永遠唔fit身 要浪下浪下

保衛家園!!!

著皮鞋

點樣叫剪到個頭似一個波

應該係剷完平頭好耐無剪 D頭髮橫生

多謝港共la
97 前邊會咁串🤷🏻‍♂️

睇膚色同樣已經分到其實

奇雲XX

氣質

大陸人就算點打扮都有種老土味

漏左
男既皮帶束褲
女既化到隻雞

d女擘到隻腳好開咁行路

背囊咩前面
斜咩袋都係咩前面
365日都係手拎住個保溫壺

人哋慣咗喺支那周街有賊呀嘛
所以任何袋都係揹前面

女既化到塊面白撚過頸，仲要紅唇

著勁厚肉色絲襪

而家興v7雞嗰種著法 好柒淫

而家一街都係范冰冰/楊冪樣

但係副偈真係正

行路八字腳

你眼得多鄉下蝗姐 城市蝗衣著唔差
某d仲襯得好睇過港女

但係個樣都係蝗樣

睇樣
就知

蝗樣都好過大把連登油頭毒撚啦

唔望樣都feel到啦

連登仔見識真係太少

佢講既蝗樣應該係指北方人嗰種五官

d阿叔最鍾意著d勁窄既花碌碌薄tee

仲有將個書包揹係前面

試緊衫照鏡時，啲蝗可以對住你（件衫）比意見

大陸佬鐘意著國牌polo衫 最上果粒鈕唔扣
帶住條金鍊仔
西褲
皮鞋

我覺得後生仲容易認, 一定係著運動裝, 加對閃既leung leung 特別版波鞋,
女一定係拎個gucci 定fendi , 一定係有咁花得咁花既pattern

尖咀十個有十個都係咁既look

係呀屌著啲鞋成撚日鑲石，最撚搞笑見過著對鞋頭全部都係粹釘嘅。屌真係可以踢撚死人

佢地個身有陣生銹味架

佢地呢期好撚興著STAN SMITH咁上下既鞋 GUCCI valentino...一堆唔知真定假既鞋

一用MCM鍋釘書包就知道係

蝗樣靚過馬來亞人種樣好多倍

呢樣真

雖然外在條件大陸妹正過港女好撚柒多
但就算個大陸妹幾識打扮幾正都好
咩韓LOOK 日LOOK乜點變裝
你都可以一睇就睇得出佢係大陸妹...

十成九都係d唔做運動d肉鬆拋拋 廿歲成個四十歲身形

條粗眉最易看穿
真正韓妹條粗眉淺色點
大陸紋的眉超黑

仲有陣蝗味 好臭

窮人唔好生仔？

上次見到對咁既鞋，幾撚驚佢後腳踢撚穿我個袋

同埋大陸閪皮膚通常都好暗黃
好似有d泥喺塊面度咁

呢個似係佢地成長地既空氣同食水不好

他是正式錄取的警察嗎?

以前易分D
而家主要係靠個氣質去分,硬係仲有D鄉土味,雖然有D樣同妝都仲係一睇就知蝗

尋日行過海港城, 全部名店都係買緊個D 鑲石手袋同鞋, 屌要迎合佢地

今日渣車有條蝗佬衝出馬路，差啲撞到佢。啲燥狂即刻來料，落車指撚住佢狂屌，但佢無搏咀 但我怕比人影上YouTube 因為我停左架車係馬路邊怒屌佢成分鐘，然後佢默默地離開 晨早流流要呀哥發火

下係架咩 我有時背囊都會咩前面 因為背脊太大汗濕曬

擺明兩個種族
乜嘢「中華民族」咩「華人」
咪柒啦

CL喎

駁唔到

大城市黎既蝗 好撚靚 唔知整出黎定係點
後生個一代好多都靚

最慘係靚嗰批出返去外國

有蝗味既就一日150個人一車車落左黎

出'走'外國

桃紅色
好撚娘

結果樓主係一個睡衣短褲踢拖油頭毒撚就好笑

把口好臭

係口氣個隻臭！

立領都冇

去轉澳門周街都係 最典型就係果d 扒仔

v7雞

燈膽頭呀

男嘅蝗就polo恤攝衫配個好低嘅斜孭袋
女嘅蝗就全身著到去飲咁斯文，著埋高踭鞋，但就孭住個柒頭運動背囊

佢地行近d都有陣臭味

女人行路八字腳，行得好肉酸

張家輝

哇! 你唔講我都唔認得

大劉

好似樣

搭火車成日見到d女蝗就算化左妝都係怪怪地
真係一眼就分得出

標準賊眉賊眼蝗樣

果D女咁上下年紀

後生D果批愈黎愈識打扮 去轉141睇下就知

呢d中年暴發蝗太明顯個個都識分

連入到u 比較低調個d蝗我都一眼就睇得出 個種帶d陰濕既眼神 骨子裡既土氣太難擺脫

總之成個土匪咁嘅樣嗰啲，幾乎可以肯定係支那落嚟

例子

女：夏天個陣d 衫see through 到成個bra 睇哂

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

大陸屄

後生果批支那妹，大把有錢打扮，仲有整容

尤其係隻賊眼
香港人普遍有神d

你咁講我上網睇左睇，哇屌原來對野咁hi貴

剪到成個波咁

我都諗咗陣 笑死我

支那蝗啲衰樣真係衰到無人有，嗰浸柒味真係幾條街外都聞到

冇鬚嘅兵馬俑

著裙 又要著波鞋 咩個背囊又要加個斜咩袋 再戴副眼鏡 9唔撚搭8

[url][時事台狂賀]三色貓46644被bam

LIHKG @ Android[/url]